你地係度做乜呢？

首先，每次見到D街坊，成功屌走D警匪。我都覺得好安慰。覺得自己not walk alone
但問題係度，其實每次死差佬撤退， 佢哋並唔係冇任何收穫，佢哋至少拉咗三四個義士先走。 所以有時我見到班街坊屌走完差佬，但自己喺度歡呼，我真係企撚咗喺度，請問贏咗d乜嘢？請問有咩咁值得歡呼？
班義士係用自己條命， 自己會變成浮屍/比人性侵甚至強姦嘅風險， 間接令死差佬撤退。 我地係唔係Ya完就算數？
其實每次示威甚至遊行，義士嘅人數其實係當時現場班死差佬嘅幾倍。 甚至乎場地都係對班示威者有利( 可以起我底 去軍事而睇下我段post 其實有暗喻)。 但你哋又做乜嘢呢？
其實勇武嘅唔需要多，少少都足以造成阻嚇。 一人行多步， 向智利學習。

不割席 不指責 不篤灰 求進步

光復香港 不是口號

反抗 不是白說